的士有客會冚旗，咁無客呢？

是咁的，早排喺尖沙咁行行下，見到前面一男一女搵𡁵的士。個男嘅講咗句「架架的士都冚哂旗，點解無扯旗嘅的士嘅？」

我喺後面笑咗出聲，個男嘅講完自己都尷尷尬尬，個女嘅 > > >

究竟無客嘅的士叫咩？

長崎直樹

起旗

叫正氣

空的